預備Postdoc討論區

連登仔藏龍臥虎 希望呢個Post唔會沉
諗得Postdoc嘅你半隻腳已經叉咗入Academia
仲要睇住唔少朋友已經毅然離開象牙塔 年入百萬
呢度俾大家分享下心理上嘅掙扎
最緊要當然係情報交換啦
日後好相見

利申：土炮Science

順便祝大家雞年行大運

諗住報邊？

得罪講句喺香港做postdoc無前途，要做就出國做

美帝暫時有2個Offer
睇緊歐洲
利申：靠老細

絕對同意
想入Academia
Postdoc先係最crucial嘅階段

Postdoc最緊要跟大老細
人脈廣又同你狂出paper
好易有好路數

師兄撈得風生水起喎

唔係我啦
我都想

有冇巴打報過 Croucher 嘅 Scholarship
係咪好難

巴打咩背景